浸中爆左校長門冇人講！？

浸中終於可以做返浸大了

昨晚（15日）有浸大學生記者於北角被捕，有同學今午發起行動，要求校長錢大康承諾支援被捕學生及譴責警方濫權濫捕。學生遊行至逸夫行政樓，宣讀聲明之後，部分人直接前往八樓要求與錢大康會面。

上到八樓之後，大門鎖上，於是有學生爆門進入八樓範圍。學生起初撬門鉸，後來有人帶來磚頭，擊破大門玻璃，破門而入。玻璃碎片散落一地，亦有人用噴漆塗污閉路電視鏡頭。

浸大副校長周偉立從校長室出來，表示錢大康目前外出開會，他會致電予錢大康。現場學生表示，會留守至錢大康與他們會面。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

咁有趣！

浸中終於可以威返次次

行動TG group:

冇，佢試下報
利申，我係鍵盤戰士，咩都唔知

順路入浸大捉人啦，大把25歲以下

報左我諗副校會由8樓滑落地面，死因冇可疑

浸中學生甘乖，如果發生左一定係自己跌親

個副校長明明係入面又唔認門

引誘學生爆門